香港啲父母真係好撚廢

你地啲仔女俾人追打拉告，不但唔企出黎同港共死過，反而落井下石。依家拉傷死加埋都過千個後生，應該馬上多2,3千個勇武派先係，點解仲可以咁撚沉默？如果全港父母子女一齊勇武，全城以武制暴，贏咗十世。依家要班後生獨自為戰，自己仔女日日上戰場而無動於衰。究竟啲父母受過啲咩教育，可以咁撚奴隸。如果成駕巴士嘅父母落去斬撚死班黑警，加現場同車上的後生全力反擊，遍地咁玩，有本事殺撚曬全香港人，否則你3萬狗好快死曬！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？

父母要搵食 唔搵食場運動未完已經餓死左個仔。
好多父母都係大愛撚，有時佢地唔出聲已經當幫咗。
利申：父母深藍，但佢地唔反對我去支持前線我真係已經當幫咗

始終上一代既好多都係大陸黎香港，佢哋由細已經比嗰種自私自利既諗法洗腦，所以佢地覺得如果示威者影響佢地做生意/返工，有損佢地利益行為既 就係敵人。佢哋未必支持警察，只係佢地覺得示威者一直有損佢地利益。

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

要睇父母面色做人一樣咁廢

父毒不吃兒，啲人父母2邊都仆街，藍絲冇血性